仲有無人記得知更鳥同LorraineC

一年啦
係咪已經

我記得好似仲有其他失蹤巴絲打
有無人記得仲有邊啲人係失左蹤？

前個排仲見到知更鳥

account唔係比人hack咗？

咪撚玩啦 果個傻尻神棍post都有人信

記得
幾個返返嚟之後，迷失咗本性咁

admin好似都無辟過謠

知更鳥依家仲喺度，不過AC背後係邊個就唔知

講野都唔似以前嘅佢
迷失咗本性咁

知更鳥巴而家好似正常返

仲有蹺蹺波

有 好記得香園圍 同LorraineC打之後出左篇怪文同其中一個回覆有好多腦魔⋯跟住就唔見咗
知更鳥間中見佢有出Po
LorraineC打 變咗P牌⋯⋯

10.27 觀塘摺紙 尖咀勇武 同今日有乜分別？

判斷下

ADMIN 開左POST 解釋L絲有分身ac 架

有得降級變P牌嘅咩？

好多人屌喎
一邊食緊煙 拉緊
另一邊就摺紙大會

但佢同一個ACC講野奇怪窩

係咪仲有個貼gta圖既人？

一直都咁正常

Feeet 巴
金金同毛毛而家點

果個咪就係神棍囉 最後開tg呃錢啊嗎

果排條神棍屈左好多人係狗係國安

一早話左佢係神棍

陳彥霖 懵仔針 同一人 非同一人

我都唔太清楚點解會downgraded....